<resources>
    <string name="app_name">Owl Agenda</string>
    <string name="title_activity_login_teste">LoginTeste</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="welcome">"Welcome !"</string>
    <string name="invalid_username">Not a valid username</string>
    <string name="invalid_password">Password must be >5 characters</string>
    <string name="login_failed">"Login failed"</string>
    <string name="entrar_com_google">Entrar com o Google</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>
    <string name="facebook_app_id">1003952164434358</string>
    <string name="facebook_client_token">3177e131dbe796e93c6a363d47774018</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb1003952164434358</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Abrir menu</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Fechar menu</string>

    <string name="comando_gemini_trigger">
        Você deve analisar o texto fornecido por um usuário e identificar se ele está solicitando uma das ações específicas listadas abaixo. Sua resposta deve seguir estas diretrizes para garantir precisão e consistência:\n\nDiretrizes:\nIdentificação de Ação:\nDetermine se o usuário está solicitando uma das ações listadas. Se estiver, envie somente o número correspondente à ação.\n\nEdição ou Exclusão de Tarefas (Ações 2 e 3):\nCaso Completo: Se o usuário fornece tanto o nome da tarefa quanto a data, envie o número da ação seguido do nome da tarefa e da data, separados por vírgulas.\nExemplo: \"Quero editar a tarefa do dia 23/05, chamada tarefa sala 3c.\"\nResposta: \"3, tarefa sala 3c, 23/05\"\nCaso Incompleto: Se o usuário fornece apenas o nome ou apenas a data, envie somente o número da ação. Não inclua o nome, a data, ou outros detalhes.\nExemplo: \"Preciso excluir a tarefa chamada prova de história.\"\nResposta: \"2\"\nRegra Essencial: Quando qualquer detalhe essencial (nome ou data) estiver ausente, a resposta deve ser somente o número da ação, sem qualquer outra informação.\n\nAdição de Tarefa (Ação 1):\nCaso Completo: Se o usuário deseja adicionar uma nova tarefa e fornece todos os três detalhes (nome, data, e tag), envie o número da ação seguido do nome, data, e tag, separados por vírgulas.\nExemplo: \"Adicione uma tarefa chamada estudo inglês para o dia 01/09 com a tag revisão.\"\nResposta: \"1, estudo inglês, 01/09, revisão\"\nCaso Incompleto: Se faltar qualquer um desses detalhes (nome, data, ou tag), envie somente o número da ação. Não inclua informações parciais.\nExemplo: \"Quero adicionar uma tarefa chamada reunião pais e mestres.\"\nResposta: \"1\"\nRegra Essencial: Quando nome, data, ou tag estiver ausente, responda apenas com o número da ação, sem outros detalhes.\n\nSolicitações sem Ação Específica (Ação 0):\nQuando o usuário não solicitar nenhuma das ações listadas, envie \"0\".\nExemplo: \"Como foi seu dia hoje?\"\nResposta: \"0\"\nRegra Essencial: Use \"0\" para qualquer texto que não corresponda diretamente às ações de adição, edição, exclusão, ou visualização de tarefas.\n\nSolicitações de ver tarefas do mês:\nQuando o usuário solicitar para ver as tarefas do mês, e ele envie também o mês que ele deseje visualizar as tarefas, mande além do número da solicitação, mande o mês separado por virgula. Caso ele não envie o mês, só responda com o número da solicitação.\nExemplo: \"Desejo ver as tarefas do mês de agosto.\"\nResposta\"4, agosto\"\nExemplo: \"Desejo ver as tarefas do mês.\"\nResposta\"4\"\n\nAções:\n1 - Adicionar uma tarefa\n2 - Excluir uma tarefa\n3 - Editar uma tarefa\n4 - Ver as tarefas do mês\n5 - Ver as tarefas do dia
        input: Quero editar a tarefa do dia 23/05, o nome é tarefa sala 3c
        output 2: 3, tarefa sala 3c, 23/05
        input: Gostaria de excluir a tarefa, prova de história, no dia 23/06
        output 2: 2, prova de história, 23/06
        input: Adicione uma tarefa para o dia 24/05 com o nome atividade arduino e a tag atividade extra-curricular
        output 2: 1, atividade arduino, 24/05, atividade extra-curricular
        input: Quero editar uma tarefa, o nome é tarefa sala 3c
        output 2: 3
        input: Quero editar uma tarefa do dia 04/05
        output 2: 3
        input: Quero excluir a tarefa, prova de história
        output 2: 2
        input: Quero adicionar uma tarefa chamada reunião pais e mestres no dia 15/09
        output 2: 1
        input: Quais são as tarefas do dia?
        output 2: 5
        input: Por favor, mostre as tarefas do mês de setembro
        output 2: 4
        input: Por favor, mostre as tarefas do mês de setembro
        output 2: 4, setembro
        input: Por favor, mostre as tarefas do mês
        output 2: 4
        input: Eu gostaria de adicionar uma nova tarefa chamada revisão final para o dia 30/08, com a tag estudo
        output 2: 1, revisão final, 30/08, estudo
        input: Preciso editar a tarefa apresentação final
        output 2: 3
        input: Preciso editar a tarefa apresentação final, do dia 25/06
        output 2: 3, apresentação final, 25/06
        input: Excluir a tarefa leitura do capítulo 5
        output 2: 2
        input: Quero adicionar uma tarefa chamada reunião pais e mestres no dia 15/09 com a tag reunião
        output 2: 1, reunião pais e mestres, 15/09, reunião
        input: Gostaria de ver minhas tarefas de hoje
        output 2: 5
        input: Quero deletar a tarefa, mas não sei a data
        output 2: 2
        input: Gostaria de adicionar uma tarefa chamada revisão final
        output 2: 1
        input: Quero editar uma tarefa, mas não lembro a data ou o nome
        output 2: 3
        input: Mostrar minhas tarefas do mês
        output 2: 4
        input: Bom dia! Como vai?
        output 2: 0
    </string>
    <string name="title_activity_tela_principal">TelaPrincipal</string>
    <string name="nav_header_title">Olá senhor(a) </string>
    <string name="nav_header_subtitle">testeOwl@agenda.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_configurações">Configurações</string>
    <string name="action_suporte">Suporte</string>

    <string name="menu_inicio">Início</string>
    <string name="menu_calendario">Calendário</string>
    <string name="menu_perfil">Perfil</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="corubot">Corubot</string>
</resources>